［拋磚引玉］一人一隻坐緊艇嘅股

我先
700騰訊
466蚊

6158榮仔
5.9

1766垃圾車
7.8

2318 中國平安

均價@$82.x

8102 6060 3319

2600

2318 $83
2382 $132

4 32$

1415
1337

Qq

3988@5.03

同樣價位入，$27已經頂唔順走左

941 88
0005 82

I know that feel bro

1478 18.7

1337

6886 IPO
2779 IPO

952
$1.51

巴打你買左好耐？

港股大時代入
插水之後無本撈貨
叫收咗幾年息
前排4.9又無放

1211 @64
諗住佢跌到呢度會升

700 $430

3688@3.9

12@52.8

400@4.9

12 平均價51.25

巴打，你都對12 有研究？

係 日日入多過出都最日跌

留tg傾下？ 我對呢隻都好有興趣

無tg 無咩心得 鳩揀only

700 @ 397

6號仔 70

Diu，幾日內唔升番

1726 6$ 5手

騰訊
垃圾股

我都有，未驚過

巴打係咪等到一月

700 462蚊

未知，預左擺

421 (700)
33 (2800)

6060@74
1103@0.24

700 均價460 2手

1137

175 $24.6

3 $16.160

香港銀行@141

8221，$5蚊

2318